好撚想轉工！！！走唔走好

講翻背景先
上年ive gra走去做布跟單文員，個個星期5.5日,得雙糧 。份工今個月23號就翻咗一年，主要做開發 但細公司乜鬼都要做 搵布報價跟辦跟大貨LC文件
人工
頭2個月：8000
第三個月至半年：9000
半年至一年：10000

岩岩4月尾份糧加到11k （早一個月加人工）老細竟然同我講份糧係依行唔高唔低
話自己唔係小氣嘅人，有業績就加人工 做得起俾個team leader我做 年尾有bonus（唔知幾多 聽同事講今年生意唔好得小小）

走唔走好

咁既市道有工返重想點？

咁高人工緊係唔好走

做夠一年走

咁高人工 樓主執到啦
唔好走啦
出面都未必有呢個價

走
信我 呢行唔好景
你繼續落去 盞晒自己青春

有同學今年先搵到份AM 返5日都係11k

幾好ar
我以前都係呢d 價

做緊工程文員

幾耐以前？

真係幾難想像今時今日仲有D咁高薪的工

洗碗都大大隻字16000 一個月請人

3-4 年前

睇黎我要去洗碗

I大 11k都唔差啦
大把人高學歷過你都係同你咁上下人工 應該要知足

利申:公務員